{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52018&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도시밀레펜션"
    },
    "text": "当ペンションは様々な施設を備えております。 周辺には長慶里海水浴場や十里浦海水浴場などがあり、観光を楽しむのにも最適です。 永興水産物直売所までは車で2分かかる便利な位置にあります。 客室は一軒家ペンションで、1階と2階を独立的にご利用いただけます。 同伴入室の場合、20,000ウォンの追加費用があり、小型犬は最大2匹まで入室できます。 付帯施設としては団体宴会場と足球場があります。 またバーベキュー施設もあり、炭とグリルを使用し、利用時間は入室後から午後までです。 朝には干しスケトウダラの酔い覚ましスープとおかずが提供され、電話予約で4人以上から予約可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 利用施設内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 利用情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。 客室内で発生する紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 その画像は実際とは異なる場合がありますので、注意事項を徹底的に守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "当ペンションは様々な施設を備えております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には長慶里海水浴場や十里浦海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "永興水産物直売所までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "永興水産物直売所までは車で2分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "同伴入室の場合、20,000ウォンの追加費用があり、小型犬は最大2匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては団体宴会場と足球場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は入室後から午後までです。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝には干しスケトウダラの酔い覚ましスープとおかずが提供されます。"
        },
        {
            "question": "何人以上から予約可能ですか？",
            "answer": "電話予約で4人以上から予約可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設内での注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が変動することがありますか？",
            "answer": "利用情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内で発生する紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "提供される画像は実際と同じですか？",
            "answer": "その画像は実際とは異なる場合がありますので、注意事項を徹底的に守ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 503
    }
}